
Кто-то из ГРОТа:
Реальная тусовка,
Выпуск на пиздатом лейбле
Десяток дегенератов
Плюс пара секси бейби
Кобылы топчут стол
Трое пускают по вене
Взрываются софиты
Ты в том свете ахуенен
Глаза накалены
Тела пароли, заклинания
Рвётся движуха до утра
На папины money
С бриллиантовых бокалов
Капли дорого шампуня
Но все изменится сегодня в полнолуние
Движение на север и отребье валит уже
Вкидывая куколку в новые Лексусы и Порше
Со свитою на привязи
Так-же ярко и броско
Собирая в night club
Обсаженных своих обсосков
Щемятся по улицам потные синии бляди
Их обгоняет на измене предводитель-дятел
Что ты мне хочешь доказать?
Наверно не расслышал!
Вбей в жопу свой джоинт пусть тебе срывает крышу
Припев:
Они здесь все разнесут снарядами Голливуд
В бесшумной инфо-войне файлы растут в цене
Неуловимый как дым истерзаны, но горды
Воспламеняют харды инфобойцов ряды
Аудио, видео, графика, вектора
Сердцевина ядерная пусть как мир стара
Способоная изменять что сделать из меня
(х5)
Наши просят поддержать огнем огня огня
Кто-то из ГРОТа:
Ночная тишина перенотянута не троньте
Свет на востоке станет следующем утром на фронте
Брызги лучей из крыш сольются в ручей из бронзы
Распоров марево ночью, мы появляемся с солнцем
Этих недозверей уже нечего не разбудит
На свою же землю заново пришли первые люди
Заново рождаемся на фоне городских локаций
Заново учимся жить, не пресмыкаться
От первого шага, до настоящего полета
Побитым ссылкам и изношенным переплетом
Слушаем сердце внутренний индикатор пищит
Даже в пустыне есть источники только ищи
Цифровое гетто изрыгает рекламодателей
Стрелы отравленны брат будь внимателен
Даже в инфовойне должен быть воином
Так что не трясись шоу-мэн умри достойно
Припев:
Они здесь все разнесут снарядами Голливуд
В бесшумной инфо-войне файлы растут в цене
Неуловимый как дым истерзаны, но горды
Воспломиняют харды инфобойцов ряды
Аудио, видео, графика, вектора
Сердцевина ядерная пусть как мир стара
Способоная изменять, что-то сделать из меня
(х5)
Наши просят поддержать огнем огня огня
